所謂童黨可唔可以收收皮

班所謂童黨就係社會既失敗者，垃圾，冇人睇得起你地

以為圍威喂好型？

（星島日報報道）藍田發生「童黨」欺凌事件，兩名同是十四歲少年，疑搬弄同校一對十五歲孿生兄弟是非，兩周前相約對方談判時，遭人糾同另六童黨襲擊，兩人更被威逼相互作出猥褻性行為，警方前日拘捕五名涉案「童黨」，包括一對孿生兄弟，並在其住所起出值四萬多元海洛英毒品。

利申我知係舊聞

利申因為份報紙藍既所以我唔貼link

正係識吹雞吹吹吹，夠膽就隻秋啦，你地有冇尊嚴？

有兩個童黨負皮我

最on9係好似話16歲以下極少機會坐
最多更新中心
除非殺人果d

d例9唔搭8

痴撚線，做得出咁惡劣既行為都冇懲罰。
香港法律？

呢單好痴線
好似迫兩條友口交

咩保護青少年

連登仔咪童黨囉

呢啲戇鳩仔畀狗訓練